330呎兩房裝修幾錢

330呎
淨係整廁所（淋浴+浴室寶）
廚櫃
換地板
換窗花
清水牆

要預幾多錢？

呢種簡單裝修其實需唔需要搵室內設計？

櫥房係開放式

無咩idea，就咁出去驚俾人當水魚，所以想問下巴打經驗先

30萬全屋裝

廁 廚係最貴

你本身個場已經拆好哂定要拆？ 因為拆都要錢

如果計埋料 你預三十萬都要
除非你用好差既料

因為整廁 廚 每個都要預六萬至八萬
因為有泥水

18至22萬

十萬多啲

本身廚房未拆，要爆

我果時 淨廁 廚 拆完再起
都要十二萬左右

咁細就自己搵師父得啦 人地都未必有肉食 幫你hea 做

八九十萬

15

無水電？

格多幾間價咪唔會囉
一間呃你無理由個個都呃你掛

十萬多啲，自己做埋師父個份就差唔多

我自己買好料，只岀師傅人工就係呢個數

仲有清泥頭個啲唔好以為好平，拆下野又一日
清撚走佢又一日，上次啲蝻亞佬收$800清泥頭

十萬多計師傅數就差唔多既，三百呎玩一個月既話

全爆1000一尺
不過裝修最貴就係廚房廁所
你咁整埋單可能都要15個
同埋好多裝修公司唔接非全爆裝修

水電點樣計

整到點樣？有無相參考吓

要拆 可以搵我 @davidcheung123
可以上門報價 平

揾間細公司 又好服務嘅咪平
不過邊有咁易搵

自己搵人黎度尺
睇包唔包埋設計
再拎住張圖紙搵師傅做
你預畫圖果到唔包設計咪3k 以內出哂圖

講緊freelance 價

想知再留tg傾下🤘🏻

有冇心水樣先
有既可以自己去訂做
畫好哂再拎去傢俬舖做

hmmm 要自爆屋企我就唔太想了
每個人風格唔同...你可以上網參考下為上

電制位冇記錯係 800一個插蘇位 逐個計

開放式廁所

好核突

尼度D設計師要起碼尼個價先覆下你

要上三層樓梯收多少？

睇你用咩材料, 用料上乘, 可以好貴

起碼做 廚廁對調 改開放式廚房 全屋高櫃+地台+變型傢私

唔想比人呃就自己買傢俬底料叫人現場裝
但我係裝修師都同你講無食水我都唔會上黎幫你做

全屋水電喉重拉
所有窗搭棚重裝

唔係全爆唔做
問價就係乞兒

用平料一樣好貴
設計冇價

每一項
過河濕㗎

每一項
偷工減料或換料

每一項
都係設計工藝

每一項
都係二三四判

上年廚、廁全爆+搭棚換喉+15個電掣位=15萬

連料約三十萬
報價唔駛錢既
咪搵多幾間報囉

每100呎 加100蚊 有數計 可以tg我

最好識得熟人 請佢飲餐茶 拜托下 咁就有計傾

講明先唔係講樓主

有時on9仔有樣睇
講兩句就露晒底
真係個個都呃
btw,裝修公司不嬲食水深,唔識野好難唔呃

我老死上早半年幫我親戚全爆裝修300呎連天台簷蓬
大約廿幾萬 比你參考下

拆牆轉開放式廚房要幾錢

290尺，無裝過修，想間過D房同全裝一次，大約幾多錢？

屋企500幾尺 起哂全屋地面 牆
做左2星期 3萬 仲要請雜工搬野
利申：屋企做裝修

有冇得介紹 嚟緊裝修都係300幾呎連天台